Borichevsky想把播客内容的广度框起来。一个新的播客探索户外性爱|希瑟·汉斯曼| 2021年2月12日|户外在线
我们相信，这是一个整体性的命题，它为观众提供了最大的价值，也为我们分析绩效的方式增加了一点深度和广度。品牌峰会综述：营销人员面临迫在眉睫的身份危机| Digiday编辑| 2021年2月10日| Digiday
他们表示，该法案的广度可能不仅对通过广告传播有害言论的社交媒体平台有影响，而且对任何获得支付以运营其业务的网络运营也有影响。备忘单：美国国会议员提议对第230条进行改革，以监管在线付费演讲| Kate Kaye | 2021年2月10日| Digiday
他们客户群的广度实际上是一个惊喜，远远超过了创业初期的愿景。Swarm的低成本卫星数据网络现在可供商业客户使用| Darrell Etherington | 2021年2月9日| TechCrunch
这些简短的更新，可以从几个不同的角度或角度触及一个故事，让读者很好地了解出版商的报道范围“转化怪兽”：新闻出版商《现场邮报》卷土重来| Max Willens | 2021年2月9日| Digiday
然而，在问题的广度上存在着尖锐的分歧。周日实况调查节目：12月7日| PunditFact.com | 2014年12月7日|每日野兽
佐伊·萨尔达纳（Zoe Saldana）最近还赞扬了科幻电影中女性的深度和广度。科幻电视找到了一个新的缪斯：女权主义|大卫·莱维斯利| 2014年11月29日|每日野兽
有一次，一位美国外交官在与一位不合作的独裁者谈判时，对自己权力的广度表示愤慨。这是奥巴马在联合国阻止伊斯兰国新兵的计划|金伯利·多泽尔| 2014年9月22日|每日野兽报
她对加沙所遭受的浩劫感到震惊，对巴勒斯坦人所付出的代价感到震惊。哈马斯在加沙废墟中宣布“胜利”|杰西·罗森菲尔德| 2014年8月28日|每日野兽报
在她的异议中，金斯伯格大法官对多数人的“惊人的广泛决定”怒不可遏。在霍比游说团的裁决中，法院在很多方面都是错误的|萨利·科恩| 2014年6月30日|每日野兽|
弗鲁莱因·菲希特纳更多地表现在布拉武拉风格而不是感伤风格，她有一定的广度、把握和新鲜感。德国音乐研究|艾米·费伊
以马内利阿，他展开的翅膀必充满你的大地。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
刚被杀死的雌性动物长4英尺5英寸，宽4英尺。猎狮| R.M.巴兰坦
从那里我们直接进入主街道（Rua Direita），它唯一的美在于它的宽度。女人的环球之旅|艾达·普费弗
他又高又瘦，穿着有衬垫的外套，这给了他肩膀和胸部一种虚构的宽度和深度。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》